冇乜嘢做想幫人補英文 我住將軍澳

英文不錯 想搵下補習社part time/私補🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻 可tg聯絡 感激

我返學搭巴士點譯

請將成篇論語翻譯成英文（唔要google translate )